教師又加人工

小學教師 第一年入職 $34980

source?

所以呢

Google 教師薪酬就有

好葡萄

細個俾人撚，大個撚番人，又高薪又假多

仲可以心情唔靚嘅時候捉人黎鬧

葡萄唔試下入行？

其實話假多個D人真係好on9

On9
入職做主任grade?

主任grade 50000 up

我記錯小學AM 38k starting
係48k先啱
小學CM28725
APSM30165
GM30165
何來38k?
樓主個數直頭唔係pay scale 入面

下年全世界apsm + 薪酬調整 5%
你個pay scale 係今年 我講下年

source？

$34954.5

Freshgrad搵到呢個人工真係好正，大家快啲一齊去做老師啦

出面做個M都差唔多價
老師好屈

做老師真係好仆街

做老師死全家

一畢業 廿幾歲 就搵呢個數 好撚酸

不了, 做撚到狗咁,10間有9間校長都西

班垃圾憑咩